係美國，30歲仲同屋企人住係好唔合理

相反係香港

土地問題

人地正正經經打求其一份工就有屋有樓
香港呢

美國幾多地先得
大把州人口少過香港

你咪撚on9啦 咁樣比法
人地做麥當勞都可以有棟樓住啊
你係香港做份濕鳩寫字樓你連堔水埗啲cheap樓都租唔起啦

有得揀邊個唔想搬出去

美國d 樓係香港樓價 五分一 有得比?

係比就應該淨係用城市比喇
外國地方咁撚大 又多唔同城市
香港人多地少

唔係